邊款SWITCH DOCKING 最抵玩 ?

想搵隻又細又有藍牙嘅